警察請聽我肺腑之言

我地呢班香港市民其實係唔想同你地處處作對
同你地作對大家都冇好結果
你地真係甘心俾呢個政府去利用做啲污糟野？
你估我地又好想處處同你地作對？
你要記住，我地都係香港人
政府有心去分割我地
點解我地要中計？
明明警察係為人民服務
點解到今日係為政權服務？
種種證據都顯示公安同解放軍混入左你地
你地又甘心自己嘅主場俾外來人入侵？
好誠懇，希望你地可以同香港市民一齊
對抗外人，唔好再俾人利用
諗下你喺邊出世 邊度先係你屋企

慳返啖氣啦
班狗唔會明
仲係覺得自己執法冇問題

Ph

佢地唔撚會明

都試下 一味硬冇用

佢地仲未明白自己個位遲早被佢地啲同胞取代

白衫果班可能都會識諗下
不過份工咁高薪會繼續扮睇唔到
藍衫果班弱智救唔返

翻譯做wo wo wo wo
佢地先睇得明

推下

哂撚氣啦

Push